香港買既行貨手機係咪大部份都係全網通？

去旅行最怕自己部手機用唔到

係

小朋友第一次出國
除非你去山卡啦地方
否則我去過北美 南美 澳紐 歐洲 東南亞 日韓都冇呢個問題
非洲未去過唔知

乜撚嘢全網通，屌你老母返大陸啦支那仔